大紀元自揭神秘面紗喎 做live請珍姐講大肚跪地辛酸史

珍姐話報道真相受盡壓力
老豆老母都叫佢要平衡下

原來勿演腔珍姐係廣州人

講新唐人點被排擠

好好睇

又係篤航

咩篤航